有幾多人去唔到69？

6天工作 星期日要留係屋企休息
如果69去左既話等於連踩14日

星期一唔返工
同埋今個Friday係紅日

樓主端午節要爬龍舟

原來星期五係紅日

69 好呀69

星期一唔返會冇左500$勤工

關我撚事?

幾時10埋

6666666666666

星期日係屋企訓多陣唔好？去埋依D無謂的遊行把撚咩

你下個禮拜日又有嘢做咩？
頂盡咪13日 何來14日

去行街就算數啦屌

少你一個唔少 要人氹你去? 你估中共咩

69去打卡

要打total war
不了